swift 新手一問

var readStringProject = ""
do {
readStringProject = try String(contentsOfFile: fileURLProject!, encoding: String.Encoding.utf8)
} catch let error as NSError {
print("Failed reading from URL: \(fileURL), Error: " + error.localizedDescription)
}

Thread 1: Fatal error: Unexpectedly found nil while unwrapping an Optional value

佢話fileURLProject 傳回nil
然後fatal error 請問點解決

fileURLProject 係你個 file path

如果你個 target file 係 bundle resource 可以咁用
let fileURLProject:String = Bundle.main.path(forResource: "filenamexxx", ofType: "txt")!

香港有無swift group可以問下野...好sad
google唔到自己想要既答案 卡左好耐

樓主不如開番個

我問野多 真新手

招聚各國大神中手新手對iOS開發有性趣既朋友

樓主join咗呢個group未?

(個swift group有成452個members, 大把人可以畀你問啦, 好似係!)

已join 感謝

Pish

.

No user woh ching